難以見諒你太沒有要求 感情紅燈後順勢遇到她的溫柔盲目地接受

你說今後 無人再動你念頭
明日我便會自由 而我想冷笑就夠
她比我醜 但竟可偷你走
內心鬆口氣 不用再忍受
若覺得她也算世界獨有
但我怎可看著你們 愛到直至白首